梁美芬開記招譴責暴力 遇追擊敗走

睇到好爽

的士司機拒載

講還講

推

臭閪屌你老母

好治癒
我好擔心各建制派議員, 現呼籲各界人士自組自發保護每個建制派議員, 並過程中進行有效溝通。

佢自己都唔知想去邊

大快人心

lm

去揾妳個上帝淋病月蛾啦

一路閪住面走又走唔到，自己條靚又彈開九丈遠唔撚理

緊係唔接啦，接咗=打尖

的士司機：喂喂企開啲啦

做得街上見到班仆街，就大大聲屌鳩佢

唔知會唔會擴展到黎緊區議會擺街站

好治癒

過街老鼠

小學個陣啲英文都勁過佢呢個副教授兼博士兼執葉大律師
賤種芬

何妖應該會同市民鬥屌

以後佢哋有乜公開活動麻煩搵人update吓，等各位市民可以出嚟搵尊貴嘅議員傾吓計，講下我哋對佢哋嘅訴求